[打土豪]鄕下佬幾時出嚟保衛家園？

原來要搞到你哋家園唔係黑衣人，唔係地鐵乘客，係共產黨喎

期待高佬和
文有文鬥 武有武鬥

和哥呀
共產黨打到嚟嘞

好期待鄉黑大戰共產黨

鄕下佬好快又可以出來拎條滕條FIT人了

佢地敢先算，睇死都係笠水投降

其實如果佢地唔套丁起樓
供應重會少左好多
只係市價實在太貴
連帶村屋都水漲船高

套丁其實睇唔到有咩嚴重違反道德
最多只係無跟程序，可能賺多左錢
不過咁都比共產黨過橋抽板
只能怪佢地信錯人

私下過返數拆掂啦
不過都係啲村長攞晒
之後同啲細講好慘，我都好難做

升天南

721 個排有個圍村仔話留左力呀 如果唔係打撚死班黃絲 我想今次佢地出全力

套丁唔係問題 丁權本身係問題
土共要徹底控制香港
點可能比你班牛屎佬控制咁多土地
有咁多利益 有都留番比自己啦

其實從來都係犯法，只係政府扮睇唔到

鄉黑係新界地收埋幾多軍火呀

到時搵到炮仗，話佢地整c4

點會冇問題呀
丁屋原意係俾你搞地產架咩？

元朗5大姓 屏山姓鄧嗰班